覺唔覺拉傑迪好好彩 可以同兩個世一同隊

世一中堅+世一中場

佢興奮到呆左

係球會得個世五 番到國家隊啲隊友

可惜同唔到世一前鋒一隊

摩迪都唔係廢
未到世一啫
件懦夫就真係廢啦

拉傑迪係咪最被低估既球員之一 影帝已經過時個個都覺佢勁

穩定低調地勁

呢個真

如果M子仲在生嘅話
會話仲有世一前鋒

你世界盃坐緊？

唔係條友自爆對鏝和咗啦

世一前鋒咪美斯囉

係緊惜無得同世一門前鋒一隊姐

美斯中場喎